做緊蛋糕鋪 你問我答O:-)

講到盡量講暖

歡迎相認取暖

一個普通既藍莓芝士蛋糕純利幾多？

你覺得邊隻蛋糕最好味

我冇工返，請唔請人
利串：咩都唔識

打蛋白要打到起泡係咪要用常溫蛋先打得起

一件定一個先 用料同製法 同埋生果嘅市價
基本上都影響佢純利wo
5～7成左右 la
bra brabra~~

有咩蛋糕係可以測試間野有冇料到？好似大排擋既乾炒牛河同椒鹽鮮魷。

個人鍾意食芝士蛋糕
忌廉呀朱古力ar 啲味太濃
芝士口感係清啲 唔會留係個口咁耐
反而覺得千層 款式有啲出到厭
來來去去都係咁 睇唔到出面市場有咩特色出到嚟

加油巴打
我嗰邊成4個月都冇人見工
有緣嘅 一定相見

首先會試吓去啲特色野 推介嘅實無死
嗰啲人氣啊 招牌
千祈唔好試新產品
基本上 佢個櫃入面 最當眼位置 最吸晴既最穩陣

忌廉 吉士 朱古力 （唔好生果款）
以上呢三款左右啦
唔好食啲重味嘅嘢 Mousse不了
有冇料到？你意思係技法定味道先？
多數都係 溫度 或者生果 同埋放左幾耐影響
希望幫到你
唔好同我講美心嗰啲大集團

容易打姐
冷藏蛋同埋打出嚟會綿滑啲
同埋會蓬鬆啲 容易控制

各有各好 多數都係放雪櫃
除非 臨時趕住用
其實打蛋機 放雪櫃會好啲 天氣熱容易變壞呀嘛

請pt 嘛？
可以pm 傾？

工廠蛋糕定自己鋪整？

64開 再講入啲就估到喇

邊會，咁多連鎖 私人既

做依份工後係咪肥左

係好難唔會

一磅朱古力慕士蛋糕
成本大約幾多錢

唔敢寫包單
要好睇佢個底係咪用海綿
仲要佢嘅比例係幾多
會唔會加咩裝飾啊 eg鏡面呢？
好難一概而論個喎大佬
好似奶黃月餅咁 四季買 同奇華買
好大分別喎

做左幾耐

兩年由薯仔爬到上店長長

即係做外場？

得外場冇內場

美x集團？

NOPE